其實以前d人話返強國入廁所會比人切腎係真定假

上網就聽得多, 但好似唔見有新聞賣

On9啦 係廁所整暈你 再抬你去湯咋

緊係假啦on9
搞咁多野，只係切你個腎，咁低效益呀
心肝脾肺腎可以切既都切晒呀

不過有黑市器官買就一定真
香港排唔到返大陸比d錢又一條好漢

真 係會俾人捉走 有親戚個仔係羅湖廁所俾人捉走 佢地係會搵個大既垃圾筒運走 個親戚冇咩留意 之後開始驚 入去搵唔到 之後打俾另一個親戚 佢係大陸做小生意 搵個保安講左陣 俾左10萬 佢話未必得嫁 之後係垃圾房搵番個仔

無就唔會咁多拐子佬啦
不過講真 唔知依家點 但以前應該真係好恐怖
細個個陣試過跟一班親戚返上去 期間我跟住屋企人 其中一個親戚自己行開去洗手間 我突然間自己行開左去搵個行左一段路既親戚 返來既時候見到我阿媽嚇到喊
個度仲要係市集 要拐你走真係好易 我咁都無事我大個諗返都覺好彩

真 而家都仲有啊 啲歡場夜場就交比靚女去釣
公園 厠所 遊樂場就有拐子佬

題外話 大陸夜場啲強姦案係晚晚都有
楊x琦，鍾x欣都試過奶嘢啦

五毛都同佢認真講

支那人拎條屍即直割肚，隔離親人哭喪既例子都有啦